屌你老母， 連登週post借錢唔還都仍然有無數弱智白痴仔繼續借錢俾人結果收唔返

屌你老母， 連登週post借錢唔還都仍然有無數弱智白痴仔繼續借錢俾人結果收唔返

其實重繼續借錢俾人結果收唔返既戇鳩弱智重放上連登post自己點戇鳩弱智係咩心態

借錢唔還既post多撚到咩咁，
但班弱智唔睇唔理照借錢俾人憑乜嘢放上連登

唔好話咩可以警惕其他人，
又唔見你班戇鳩弱智俾早你開既無數post警惕到？簡單一句抵撚死唔抵可憐

我先唔會問弱智借錢

銀行大把錢借， 邊洗慘到問你戇鳩弱智借

我個post唔係苦主post黎

😦😦😦

香港咁多銀行， 唔問佢地借， 問你個戇鳩弱智借， 就預咗唔還啦